懇求傳媒幫手調查及澄清太子站831事件

真心受夠大家傳黎傳去，
我明，
林奠，唔可信，
黑警，唔可信，
特衰政府，唔可信，
黨鐵，唔可信，

但我仲信
我信香港既記者傳媒，
2個多月黎走響前線既記者，
為雞蛋發聲既立場姐姐
既然，721有港台鏗鏘集揭示真相，
今次，831事故大家傳到咁，
希望有記者傳媒朋友可以幫手
用你地既專業去向香港市民揭示真相
同當下既社會現象

「白色恐怖」

究竟令大家活響白色恐怖既係咩？
呢兩個幾月咁多手足咁多香港人咁努力行左咁多路，為左有免於恐懼既自由，
宜家係離目標遠左定近左？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

自推，真心求助